[戰術POST]和你唱+和你SHOP新玩法

睇到太古城直播 班狗係會入商場, 利用限聚令惡法搞鳩市民的

我地何不順水推舟, 再次各區商場和你唱和你SHOP, 等班狗入商場果陣
令所有店舖拉閘收皮, 手足就立即散開搵地方換返衫

等班狗玩鳩D港豬罸$2000都正

大家點睇?

擇日不如撞日

老老實實 重開商場開花穩陣

你可以search 十二月和你 shop既post睇下先

唔明你咩意思
旺角有次係狗入商場但一個人都拉唔到
但所有商店收晒皮, 係最成功一次
以前最難係唔知點樣引D狗入黎, 而手足可以全身而退
但依家D狗不請自來, 正中下懷
手足立即扮返港豬行街就得

玩多兩次
佢就會玩商場大量便衣戰術9拉

咁咪拉鳩埋D港豬囉

會拉後生仔

推

後生仔冇港豬?

黑警商場拉人告唔入

商場唔裝修唔帶文具 佢拉你都告唔入
已經係最低成本

最緊要依家係全民口罩 班狗點分邊D係手足邊D係港豬?